# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Faer Yili <yilifaer@gmail.com>, 2024.
# Dehao Wu <wudehao2000@163.com>, 2024.
# SAM_FPS <sam_fps@163.com>, 2024.
# MxdHana <236833425@qq.com>, 2024.
# Peter Pfeufer <info@ppfeufer.de>, 2024, 2025.
# Kelly Hsueh <kelly_hsueh@users.noreply.weblate.ppfeufer.de>, 2025.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: AA Fleet Pings 3.4.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/ppfeufer/aa-fleetpings/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-06-03 11:18+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2025-03-25 13:24+0000\n"
"Last-Translator: Peter Pfeufer <info@ppfeufer.de>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified Han script) <https://weblate.ppfeufer.de/projects/alliance-auth-apps/aa-fleetpings/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.10.4\n"

#: fleetpings/__init__.py:10 fleetpings/templates/fleetpings/base.html:6
#: fleetpings/templates/fleetpings/base.html:10
msgid "Fleet Pings"
msgstr "舰队Ping"

#: fleetpings/admin.py:62 fleetpings/models.py:127
msgid "Fleet comm"
msgstr "舰队通讯"

#: fleetpings/admin.py:92 fleetpings/form.py:157
msgid "Doctrine"
msgstr "舰船要求"

#: fleetpings/admin.py:106 fleetpings/form.py:164 fleetpings/models.py:152
msgid "Doctrine link"
msgstr "配置链接"

#: fleetpings/admin.py:121 fleetpings/admin.py:192 fleetpings/admin.py:273
#: fleetpings/admin.py:318 fleetpings/models.py:161 fleetpings/models.py:304
#: fleetpings/models.py:411 fleetpings/models.py:482
msgid "Group restrictions"
msgstr "组别限制"

#: fleetpings/admin.py:177 fleetpings/form.py:76
msgid "Ping target"
msgstr "Ping的对象"

#: fleetpings/admin.py:237 fleetpings/form.py:93 fleetpings/models.py:445
msgid "Fleet type"
msgstr "舰队类型"

#: fleetpings/admin.py:251 fleetpings/models.py:402
msgid "Embed color"
msgstr "嵌入颜色"

#: fleetpings/admin.py:307 fleetpings/models.py:460
msgid "Discord channel"
msgstr "Discord频道"

#: fleetpings/admin.py:312 fleetpings/models.py:473
msgid "Webhook URL"
msgstr "Webhooks（Web挂钩）URL"

#. Translators: This is the app name and version, which will appear in the Django Backend
#: fleetpings/apps.py:21
#, python-brace-format
msgid "Fleet Pings v{__version__}"
msgstr "舰队Ping v{__version__}"

#: fleetpings/form.py:27
msgid "Discord Markdown"
msgstr "Discord Markdown"

#: fleetpings/form.py:34
#, python-brace-format
msgid "Hint: You can use {discord_markdown_link} to format the text."
msgstr "提示：您可以使用{discord_markdown_link}来格式化文本。"

#: fleetpings/form.py:78
msgid "Who do you want to ping?"
msgstr "您想ping谁?"

#: fleetpings/form.py:83
msgid "Pre-Ping"
msgstr "提前Ping"

#: fleetpings/form.py:84
msgid "Mark this checkbox if this should be a pre-ping."
msgstr "如果这应该是一个提前ping，请勾选此框。"

#: fleetpings/form.py:88
msgid "Ping to"
msgstr "Ping给"

#: fleetpings/form.py:90
msgid "Select a channel to ping automatically."
msgstr "选择要自动ping的频道。"

#: fleetpings/form.py:97
msgid "FC name"
msgstr "舰队指挥名字"

#: fleetpings/form.py:99
msgid "Who is the FC?"
msgstr "谁是舰队指挥？"

#: fleetpings/form.py:103
msgid "Fleet name"
msgstr "舰队名字"

#: fleetpings/form.py:107
msgid "What is the fleet name in the fleet finder in Eve?"
msgstr "舰队在EVE的舰队搜寻器的名称是什么？"

#: fleetpings/form.py:113 fleetpings/models.py:265
msgid "Formup location"
msgstr "起队位置"

#: fleetpings/form.py:120
msgid "Formup time"
msgstr "起队时间"

#: fleetpings/form.py:126
msgid "Formup time (EVE time)"
msgstr "起队时间（EVE时间）"

#: fleetpings/form.py:130
msgid "To enable this field, either make it a pre-ping (checkbox above) or uncheck \"Formup NOW\" (checkbox below)."
msgstr "要启用此字段，要么将其设置为提前ping（上面的选择框），要么取消选中“现在格式化”（下面的选择框）。"

#: fleetpings/form.py:136
msgid "Formup timestamp"
msgstr "起队时间戳"

#: fleetpings/form.py:142
msgid "Formup NOW"
msgstr "现在起队"

#: fleetpings/form.py:144
msgid "If this checkbox is active, formup time will be set to \"NOW\" and the time in the field above (if any is set) will be ignored."
msgstr "如果勾选了此框，则起队时间将设置为“现在”，并且上面字段中的时间（如果设置了）将被忽略。"

#: fleetpings/form.py:150 fleetpings/models.py:128
msgid "Fleet comms"
msgstr "舰队通讯"

#: fleetpings/form.py:169
msgid "Webhook embed color"
msgstr "Webhook嵌入颜色"

#: fleetpings/form.py:175
msgid "SRP"
msgstr "补损"

#: fleetpings/form.py:176
msgid "Is this fleet covered by SRP?"
msgstr "这个舰队有SRP吗？"

#: fleetpings/form.py:181
msgid "Create SRP link"
msgstr "创建舰船补损链接"

#: fleetpings/form.py:183
msgid "If this checkbox is active, a SRP link specific for this fleet will be created.<br>Leave blank if unsure."
msgstr "如果勾选了此框，则将创建此舰队专用的补损链接。<br>不确定则留空。"

#: fleetpings/form.py:189
msgid "Additional information"
msgstr "附加信息"

#: fleetpings/form.py:196
msgid "Feel free to add some more information about the fleet …"
msgstr "请随意添加一些关于舰队的更多信息…"

#: fleetpings/form.py:205
msgid "Create Optimer"
msgstr "创建行动timer"

#: fleetpings/form.py:207
msgid "If this checkbox is active, a fleet operations timer for this pre-ping will be created."
msgstr "如果勾选了此框，则将为此提前ping创建一个舰队timer。"

#: fleetpings/form.py:213
msgid "Duration"
msgstr "持续时间"

#: fleetpings/form.py:214
msgid "How long approximately will the fleet be?"
msgstr "舰队大概会持续多长时间？"

#: fleetpings/models.py:43
msgid "You might want to install the Discord service first …"
msgstr "您可能想要先安装Discord服务…"

#: fleetpings/models.py:53
msgid "Are you sure you have your Discord linked to your Alliance Auth?"
msgstr "您确定您的Discord已经连接到你的联盟Auth了吗?"

#: fleetpings/models.py:59
msgid "This group has not been synced to Discord yet."
msgstr "这个群组还没有同步到Discord。"

#: fleetpings/models.py:77
msgid "Can access this app"
msgstr "能够访问此应用程序"

#: fleetpings/models.py:87
msgid "Short name to identify this comms"
msgstr "此讯息的简称"

#: fleetpings/models.py:88 fleetpings/models.py:144 fleetpings/models.py:232
#: fleetpings/models.py:394
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: fleetpings/models.py:94
msgid "In which channel is the fleet?"
msgstr "舰队在哪个语音频道中？"

#: fleetpings/models.py:95
msgid "Channel"
msgstr "频道"

#: fleetpings/models.py:101 fleetpings/models.py:168 fleetpings/models.py:239
#: fleetpings/models.py:311 fleetpings/models.py:418
msgid "You can add notes about this configuration here if you want"
msgstr "如果您愿意，可以在这里添加关于此配置的注释"

#: fleetpings/models.py:102 fleetpings/models.py:169 fleetpings/models.py:240
#: fleetpings/models.py:312 fleetpings/models.py:419 fleetpings/models.py:490
msgid "Notes"
msgstr "笔记"

#: fleetpings/models.py:108
msgid "Whether this comms is enabled or not"
msgstr "这个讯息是否已被启用"

#: fleetpings/models.py:109 fleetpings/models.py:177 fleetpings/models.py:248
#: fleetpings/models.py:320 fleetpings/models.py:427 fleetpings/models.py:498
msgid "Is enabled"
msgstr "已启用"

#: fleetpings/models.py:143
msgid "Short name to identify this doctrine"
msgstr "此配置的简称"

#: fleetpings/models.py:151
msgid "A link to a doctrine page for this doctrine if you have."
msgstr "如果你有的话，这个装配页面的链接。"

#: fleetpings/models.py:160
msgid "Restrict this doctrine to the following groups …"
msgstr "限制此配置为这些群组可用…"

#: fleetpings/models.py:176
msgid "Whether this doctrine is enabled or not"
msgstr "这个配置是否被启用"

#: fleetpings/models.py:197
msgid "Your doctrine URL is not valid."
msgstr "您的配置的URL不可用。"

#: fleetpings/models.py:217
msgid "Fleet doctrine"
msgstr "舰队配置"

#: fleetpings/models.py:218
msgid "Fleet doctrines"
msgstr "舰队配置"

#: fleetpings/models.py:231
msgid "Short name to identify this formup location"
msgstr "起队地点的简称"

#: fleetpings/models.py:247 fleetpings/models.py:319
msgid "Whether this formup location is enabled or not"
msgstr "这个起队地点是否已启用"

#: fleetpings/models.py:266
msgid "Formup locations"
msgstr "起队地点"

#: fleetpings/models.py:282
msgid "Name of the Discord role to ping. (Note: This must be an Auth group that is synced to Discord.)"
msgstr "要ping的Discord对象名称。（注意：这必须是一个与Discord同步的Auth群组。）"

#: fleetpings/models.py:286
msgid "Group name"
msgstr "群组名称"

#: fleetpings/models.py:294
msgid "ID of the Discord role to ping"
msgstr "要ping的Discord用户组的ID"

#: fleetpings/models.py:295
msgid "Discord ID"
msgstr "Discord用户名"

#: fleetpings/models.py:303 fleetpings/models.py:481
msgid "Restrict ping rights to the following groups …"
msgstr "将ping权限限制到以下群组…"

#: fleetpings/models.py:379
msgid "Discord ping target"
msgstr "Discord ping对象"

#: fleetpings/models.py:380
msgid "Discord ping targets"
msgstr "Discord ping对象"

#: fleetpings/models.py:393
msgid "Short name to identify this fleet type"
msgstr "此舰队类型的简称"

#: fleetpings/models.py:401
msgid "Highlight color for the embed"
msgstr "高亮显示嵌入的颜色"

#: fleetpings/models.py:410
msgid "Restrict this fleet type to the following groups …"
msgstr "限制此舰队类型为这些群组可用…"

#: fleetpings/models.py:426
msgid "Whether this fleet type is enabled or not"
msgstr "这个舰队类型是否已启用"

#: fleetpings/models.py:446
msgid "Fleet types"
msgstr "舰队类型"

#: fleetpings/models.py:459
msgid "Name of the channel this webhook posts to"
msgstr "此webhook发布到的频道名称"

#: fleetpings/models.py:469
msgid "URL of this webhook, e.g. https://discord.com/api/webhooks/123456/abcdef"
msgstr "此webhook的URL，例如https://discord.com/api/webhooks/123456/abcdef"

#: fleetpings/models.py:489
msgid "You can add notes about this webhook here if you want"
msgstr "如果你愿意，你可以在这里添加关于这个webhook的注释"

#: fleetpings/models.py:497
msgid "Whether this webhook is active or not"
msgstr "该webhook是否启用"

#: fleetpings/models.py:516
msgid "Webhook"
msgstr "Webhook（Web挂钩）"

#: fleetpings/models.py:517
msgid "Webhooks"
msgstr "Webhooks（Web挂钩）"

#: fleetpings/models.py:536
msgid "Invalid webhook URL. The webhook URL you entered does not match any known format for a Discord webhook. Please check the webhook URL."
msgstr "无效的Webhook URL。您输入的Webhook URL与Discord Webhook的任何已知格式都不匹配。请检查Webhook URL。"

#: fleetpings/models.py:556
msgid "Use default fleet types"
msgstr "使用默认舰队类型"

#: fleetpings/models.py:559
msgid "Use default ping targets"
msgstr "使用默认ping对象"

#: fleetpings/models.py:562
msgid "Use Doctrines from Fittings module"
msgstr "使用配置模板中的配置"

#: fleetpings/models.py:564
msgid "Verify webhooks"
msgstr "确认webhooks（web挂钩）"

#: fleetpings/models.py:565
msgid "Default embed color"
msgstr "默认嵌入颜色"

#: fleetpings/models.py:571
msgid "Whether to use default fleet types. If checked, the default fleet types (Roaming, Home Defense, StratOP, and CTA) will be added to the Fleet Type dropdown."
msgstr "是否使用默认的舰队类型。选中后，默认的舰队类型（Roaming、Home Defense、StratOP和CTA）将被添加到舰队类型下拉列表中。"

#: fleetpings/models.py:582
msgid "Whether to use default ping targets. If checked, the default ping targets (@everyone and @here) will be added to the Ping Target dropdown."
msgstr "是否使用默认的ping对象。选中后，默认的ping对象（@everyone和@here）将被添加到ping对象下拉列表中。"

#: fleetpings/models.py:592
msgid "Whether to use the doctrines from the Fittings modules in the doctrine dropdown. Note: The fittings module needs to be installed for this."
msgstr "是否使用配置下拉列表中配置模板中的配置。注：为此需要有配置模板。"

#: fleetpings/models.py:602
msgid "Whether to verify webhooks URLs or not. Note: When unchecked, webhook URLs will not be verified, so the app can be used with non-Discord webhooks as well. When disabling webhook verification and using non-Discord webhooks, it is up to you to make sure your webhook understands a payload that is formatted for Discord webhooks."
msgstr "是否验证webhook URL。注意：未选中时，webhook URL将不会被验证，因此该应用程序也可以与非discord webhook一起使用。当禁用webhook验证并使用非Discord webhook时，由您来确保您的webhook是Discord webhook格式化的有效格式。"

#: fleetpings/models.py:615
msgid "Default highlight color for the webhook embed."
msgstr "webhook嵌入的默认高亮颜色。"

#: fleetpings/models.py:627
msgid "Setting"
msgstr "设置"

#: fleetpings/models.py:628
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: fleetpings/models.py:638
msgid "Fleet Pings Settings"
msgstr "舰队ping设置"

#: fleetpings/templates/fleetpings/index.html:11
msgid "Fleet information"
msgstr "舰队信息"

#: fleetpings/templates/fleetpings/index.html:23
msgid "Formatted ping text"
msgstr "格式化的ping文本"

#: fleetpings/templates/fleetpings/index.html:32
msgid "Mandatory information is missing. To create an optimer, you need to provide all of the following information:<br>» FC name<br>» Fleet name<br>» Formup location<br>» Formup time<br>» Ships / Doctrine"
msgstr "缺少必要的信息。要创建一个舰队timer，您需要提供以下所有信息：<br> » FC名称<br> » 舰队名称<br> » 起队位置<br> » 起队时间<br> » 舰船/配置"

#: fleetpings/templates/fleetpings/index.html:33
msgid "Mandatory information is missing. To create an SRP link, you need to provide all of the following information:<br>» Fleet name<br>» Ships / Doctrine"
msgstr "缺少必要的信息。要创建SRP链接，您需要提供以下所有信息:<br> » 舰队名称<br> » 舰船/配置"

#: fleetpings/templates/fleetpings/index.html:34
msgid "Error! Your ping was not copied to your clipboard. Maybe your browser doesn&apos;t support this feature."
msgstr "错误！您的ping未复制到剪贴板。也许您的浏览器不支持此功能。"

#: fleetpings/templates/fleetpings/index.html:35
msgid "Success! Your ping text has been copied to your clipboard. Now be a good FC and throw it in your chat so you actually get some people in fleet."
msgstr ""

#: fleetpings/templates/fleetpings/partials/footer/app-translation-footer.html:5
msgid "Do you want to help translate this app into your language or improve the existing translation?"
msgstr "您想帮助将此应用程序翻译成您的母语或改进现有的翻译吗?"

#: fleetpings/templates/fleetpings/partials/footer/app-translation-footer.html:8
msgid "Join our team of translators!"
msgstr "加入我们的翻译团队吧！"

#: fleetpings/templates/fleetpings/partials/form/form.html:72
msgid "Create ping"
msgstr ""

#: fleetpings/templates/fleetpings/partials/form/hints/ping-everyone.html:6
msgid "Please think twice if you really need to ping <code>@everyone</code>."
msgstr ""

#: fleetpings/templates/fleetpings/partials/form/hints/ping-everyone.html:10
msgid ""
"\n"
"                <code>@everyone</code>\n"
"                includes also all the people in this channel who are offline and\n"
"                possibly asleep at the moment and might be waking up when their\n"
"                mobile devices ping. Or they wake up hours later to irrelevant\n"
"                pings by the time they open Discord.\n"
"            "
msgstr ""

#: fleetpings/templates/fleetpings/partials/form/hints/ping-everyone.html:20
msgid "Notification spam is a real thing and might entice people to mute channels."
msgstr ""

#: fleetpings/templates/fleetpings/partials/form/hints/ping-everyone.html:24
msgid "<code>@here</code> usually does the trick just fine."
msgstr ""

#: fleetpings/templates/fleetpings/partials/form/segments/fleet-type.html:3
msgid "Please select"
msgstr "请选择"

#: fleetpings/templates/fleetpings/partials/form/segments/fleet-type.html:7
msgid "Roaming Fleet"
msgstr ""

#: fleetpings/templates/fleetpings/partials/form/segments/fleet-type.html:8
msgid "Home Defense"
msgstr ""

#: fleetpings/templates/fleetpings/partials/form/segments/fleet-type.html:9
msgid "StratOP"
msgstr ""

#: fleetpings/templates/fleetpings/partials/form/segments/fleet-type.html:10
msgid "CTA"
msgstr ""

#: fleetpings/templates/fleetpings/partials/form/segments/fleet-type.html:16
msgid "Additionally configured fleet types"
msgstr ""

#: fleetpings/templates/fleetpings/partials/form/segments/ping-channel.html:3
msgid "None, just format it for me"
msgstr "没有，帮我格式化一下"

#: fleetpings/templates/fleetpings/partials/form/segments/ping-targets.html:3
msgid "Don't ping"
msgstr "不要ping"

#: fleetpings/templates/fleetpings/partials/form/segments/ping-targets.html:13
msgid "Additionally configured ping targets"
msgstr ""

#: fleetpings/templates/fleetpings/partials/ping/ping.html:5
msgid "No ping created yet …"
msgstr ""

#: fleetpings/templates/fleetpings/partials/ping/ping.html:22
msgid "Copy ping text"
msgstr ""

#: fleetpings/views.py:439
msgid "Not all mandatory information available to create an SRP link."
msgstr ""

#: fleetpings/views.py:474
msgid "Fleet operations timer has been created …"
msgstr ""

#: fleetpings/views.py:483
msgid "SRP link has been created …"
msgstr ""

#: fleetpings/views.py:500
msgid "Form invalid. Please check your input."
msgstr "格式无效。请检查您输入的内容。"

#: fleetpings/views.py:502
msgid "No form data submitted."
msgstr "没有提交表单数据。"
